仆街黑警放工時間喺長青隧道口set road block係咪on撚9架？

屌你老母，除夕就懶返入你老母閪入面取暖啦
乜事都無，喺到set road block，霸撚左兩條快線
後面塞撚到仆街
係咪玩野呀屌你老母？
我有份出糧比呢班撚樣玩鳩自己
屌鳩你老母個腦生喺屎忽到
仆街含家剷
死撚開啦仆街

你己已違反國安法 拉得

你比錢佢
佢玩9你
好正常

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!